條女好絕情，令我好想報復

由話冷靜下到話做番朋友，全部都係單方面決定完通知我，想見面cool煲都無機會
咁咪whatsapp囉，自己唔覆就得，我唔覆就唔得咁。咁我仲愛佢咪覆囉
到最近send左「祝你快啲開始新關係」之類嘅廢話就block晒我

俾佢撚狗撚左咁耐，真心好唔gur
我有啲野可以令佢面對一個好大嘅家庭問題，唔係閃卡
我知可能有人話我幼稚，但俾人撚左咁耐狗 好想學佢咁絕咁報復

報復冇意思
重新做人好過啦

好唔gur呀

[img]圖片網址[/img]

佢做過雞？

勿衝動，
自己活得更好就係對佢最好既報仇

屌你 咁你都要講個計劃出黎先得架

做好自己，累積本錢，君子報仇 十年不晚

你真係幾幼稚
好似啲小學雞咁

屌你都費事
返屋企守中路啦

條女咁絕都唔會再care你過得幾好，反而成日要刻意俾佢睇
又撚狗咁

唔洗計劃，一封信寄到佢屋企就自然會爆

唔係😟

分左手嘅女就好似潑左出去嘅水 收唔番嫁喇 放低喇 做人灑脫啲

讓理智在叫着冷靜冷靜

收唔番係咪都要佢痛下

你學識左點做人先啦

到頭黎痛嘅又咪係自己

報復佢啦
佢浪費左你咁多時間咁多心機
到頭來咁絕情 講咩都無用
支持你報復

有咩高見

Agger
巴打，條女有無比帽你帶先

咪咁啦，都係自己心魔作怪
寧願你做下其他野冷靜下自己 報復佢對你黎講只係開心一時 對你毫無得著

都係既
我痛佢感受唔到，佢痛....我都會痛痛地
所以先出咁矛盾

Revenge is a dish best served cold

一唔順氣就報復，怕你攰死咋巴打。

講黎聽過 又冇人知你條女係乜水
講啲唔講啲 遲啲盞比人屌

無
但死因不明，仲突然死亡

亦無損失

其實我寄封信就應該引爆到，所以唔會太攰
都唔及接佢返工返學但換黎黑面咁攰

話晒都開心過啦 報仇有咩意思

只係瞞住屋企做左啲野，一篤就爆

講分手果時又唔咁講

你肯定篤左出黎真係爆？

活得比佢好
快快有女友
再曬下命或者帶條新女去佢成日出現既地方撞佢
再同新女做埋以前佢好想你做而你唔肯做既野
咁就係最好既報復

我都有諗過 不過諗深一層係好撚幼稚既事
雞黎 無謂再圍住佢黎轉

其實散左就定左局嫁喇 散左就變陌生人 呢個真 你又會唔會對住個陌生人想報復先？ 諗下自己有咩想玩想做好過喇 拍拖咪又係為左塊野 報復 你殺哂佢全家又會唔會令佢愛番你先 諗下自己目的先做野喇

係
詳細唔講得

借錢？

做雞?

做雞

有啲咩事就剩係識諗報仇
又話度氣頂住又胃氣脹咁
好明顯你就係平時都衝動開
做野唔會點樣經大腦
講野都唔會點樣諗其他人感受
經常性俾感情控制住你既理智果種人

剩係識攬炒
除左攬炒你仲識啲咩呀?

佢唔在意你咁做都只係精神勝利法🤔

落仔？ 會唔會變咗你比佢屋企人尋仇

On9 無可能唔在意

就算你真係爆佢大獲
你咪又係精神勝利法

你答我你贏左啲咩呀？
乜撚都無贏喎師傅
你仍然係一個 loser
咁你勝利左去邊 ?

唔怪得佢飛你
凡事有原因

唔洗回頭唔回頭
以牙還牙 以眼還眼
Hurt 我咁深仲以德報怨咩

我又覺得如果你在意佢在唔在意你已經輸左

放過自己，忘記佢啦巴打！等陣佢以為你仲好愛佢就柒

其實你同佢咩原因散呢

你地之前既關係又係點?

唔報復唔係男人係狗
係到婆婆媽媽成個女人咁
唔鋸就做啦
比少少男子氣概好無？

呢啲咁嘅人
報復都曬時間
專心搵過另一條好過啦

如果佢之前係有對你認真既實會在意
如果佢玩玩下既who fucking care
或者拍得唔耐既咪唔會在意

其實大家好來好去咪算囉
佢block你係佢蠢少個朋友姐
以我經濟佢遲早會解block
無需要哂時間做埋d損人不利己既野
你搞到佢唔開心佢求其搵條仔慰藉咪仲衰
我唔想我做樓主襟兄弟

支持你

無毒不丈夫

放低啦巴打
過來人

Loser真係loser 心態都咁loser

算啦 條女絕情你搞條女咪算
唔好搞人地屋企人啦
冤有頭 債有主呀嘛 分清楚你憎佢定憎佢屋企人
仲有如果你寄咗封信係會上身/全身而退唔到
就唔好搞啦 一陣有手尾跟個啲仲煩

有仇不報非君子

唔好咁幼稚啦樓主

話知佢屋企爆到灰都冇又點
關你春事咩
自己學醒啲下次唔好俾人撚狗咁咪算囉

係男人就咪撚咁小家啦巴打，好黎好去啊。

做完啲野可以令自開心點解唔可去做？
不過你要諗清楚個樣野會唔會犯法 同埋係咪真係會開心左先

可以玩野又唔使成本 點解唔玩

認同

報完仇又點 ?
世界仍然在轉
學識呢個教訓下次唔好再錯

你報唔報復就隨得你啦，不過我想講你有呢個諗頭其實你仲care佢，你咁樣呢一世都擺脫唔到佢
聰明既就快快趣趣識過第二個，當你同第二條女happy緊個陣，你就唔會再記得佢架啦

確實如此🤔

以前嘅事囉

其實我同巴打經驗好相似
雖然條女好衰
不過最後我都由佢算
搞太多野自己都有d唏噓

係咪應該帶出hurt 人係有代價嘅呢個觀念🤔
唔係淨係話港男寵港女

一唔gur就要報復 成熟d啦
人地絕情仲好 快d死左條心

我以前個 ex 一齊
佢日日派帽俾我派足年半添啦

咁點 ? 下次自己醒目啲囉
唔好咁盲目，對自己好啲睇返清楚個現實係點
反省下自己有邊到可以做得好啲

如果我要報仇真係好簡單
但報完又點 ? 其實佢既死活都真係同我無關
我亦唔想再同佢有關係
睇開啲啦
好老土不過真既
你自己既生活之後過得好
已經係最大既報復

佢既生活係點 ? wfc

會警惕自己

想問佢hurt你d乜？

咁都抽到

充實自己 到時到你收佢皮

對你絕先係分手最好方法
On9樓主

唔犯法
咁可能要問下話分手果時佢係咪開心左🤔

報復成功，過幾年啖氣消咗就會內疚
報復失敗，咪自己谷氣

係care架
放低緊

點解人地對我絕就要硬食喎
食完想屌返轉頭都算正常人姐

小學雞

呢個我認同

寄完封信，我就真係會WFC
只係我手頭上有封咁既信先令我有咁既念頭

支持報服

我真係替條女慘
分手絕情有錯

又唔係帽你又唔係做雞都要被人報復
洗唔洗叫條女搞個分手party等你順返條氣

冷靜多幾日先再算

有仇唔報 你係唔係男人黎

好on 9
好黎好去都仲顯得出你係受害者/弱者 你報復只會令人覺得你小學雞 冇啲風度
拍拖一向都係合則來不合則去架啦 唔岩咪分手囉 好出奇咩
你又唔係比人呃錢 比人帽 嬲乜春姐

仲聯絡到個女仔？
聯絡到聽下佢解釋先，問下點解咁做，點解唔夠膽解釋，俾個機會大家，佢真係解釋都唔肯，對你既態度又似對住件垃圾咁既，條女就抵死啦，機會又俾左，佢又唔珍惜，就算真係當樓主垃圾，佢連善意既謊言都唔肯講，直接小你，係我都唔忍

感情嘅嘢你情我願
唔鐘意就唔鐘意
就算佢比機會你cool又點
唔會因為你有cool 而一齊返
就算比你一齊左 心有條刺咪又係會分手收場
樓主態度好唔要得
同你分手就搞鳩人
人地又唔係殺你全家 偷你野個啲

講就wfc 擺明係因為仲中意佢 你先會想報復
如果真係wfc 你已經一早溝第個啦

死因不明夠唔夠？
真係琴日好地地食飯，之後一二三四五日唔覆機就分手係咩玩法

支持
理得佢
但你果樣野係關於咩先
會有咩後果？
如果係純粹犯賤既野 就無乜問題
會嚴重到影響人生活或者有困擾就唔好了

btw 支持報復 但玩還玩

我都經歷過差唔多既野
其實過多排你就會覺得根本唔係啲咩事
唔需要為左個咁既人而花咁多心血諗咩報復
利申：再見不是朋友

緊係報啦

你想聽大把架
我唔值得你愛呀，你會找到更好的
你仲要唔要？

以直報怨有時唔係問題
但仇恨之火嘅攻擊對象同創傷程度你真係控制到？
連鎖效應喱家野可以好荒謬 毫無邏輯
你分分鐘燒到人地雙親
玩出事無人幫到你

明顯有第個 你只係一個飯腳 仲要唔洗俾錢既
有事就call 無事就bye

係
有乜計，從來都係硬食果個

認同 玩鳩佢係ok 唔好影響到人地家人

但巴打我想知 果執信係關於咩既 好奇

我估都幾影響幾大獲，唔係一兩日拆到嘅野，但不是犯法野
所以十五十六

或者一早已經有d signal

真係太大殺傷力（我覺得）

係就快啦
咁廢

係咪借錢呀定

當你係兵

屌 咁你講係關於咩先得呀
係到賣關子
你係到講 驚咩姐

同你拍拖真係慘，一分手就要玩報復。有時淡左就想分手架啦，仲需要d咩理由姐。可能你條女一早已經想分但係衰心軟姐。

屌樓主老母 講d又唔撚講d
又話要爆條女大獲 爆d咩又唔敢講
男人老狗咁撚柒啊 抵比人撚狗啦
柒頭樓豬 抵你俾人飛埋黎

但正正常常有咩會令到人受咁大傷害呀

咁樣既你 值得佢愛咩
都開始有啲明白點解佢要飛左你

叫樓主幫 你個名 啦 屌

有一天，一個痛苦的失戀者找到蘇格拉底，希望能在這位大哲學家這里獲得安慰。兩人展開瞭如下的對話：

蘇格拉底：孩子，你為什麼悲傷？

失戀者：我失戀了。

蘇：哦，這很正常。如果失戀了沒有悲傷，戀愛大概也就沒有什麼味道。可是，年輕人，我怎麼發現你對失戀的投入比對戀愛的投入還要傾心呢？

失：到手的葡萄給丟了，這份遺憾，這份失落，您非個中人，怎麼知其中的酸楚啊。

蘇：丟了就是丟了，何不繼續向前走？鮮美的葡萄還有很多。

失：等待，等到海枯石爛，直到她回心轉意向我走來。

蘇：這一天也許永遠不會到來，你最後會眼睜睜地看著她向另一個人走去。

失；那我就用自殺來表示我的誠心。

蘇：如果這樣，你不但失去了你的戀人，同時還失去了自己，你會蒙受雙倍的損失。

失：踩上她一腳如何？我得不到的別人也別想得到。

蘇：可這只能使你離她更遠，而你本來是想與她更接近的。

失：那我該怎麼辦？我真的很愛她。

蘇：真的很愛？

失：是的。

蘇：那你希望你所愛的人幸福嗎？

失：那是自然。

蘇：如果她認為離開你是一種幸福呢？

失：不會的！她曾經跟我說，只有跟我在一起的時候她才感到幸福。

蘇：那是曾經，是過去，她現在並不這麼認為。

失：這就是說，她一直在騙我？

蘇：不，她一直對你很忠誠，當她愛你的時候，她和你在一起，現在她不愛你，她就離去了，世界上再沒有比這更大的忠誠。如果她不再愛你，卻還裝得對你很有情誼，甚至跟你結婚，生子，那才是真正的欺騙。

失：那我為她所投入的感情不是白白浪費了嗎？誰來補償我？

蘇：不，你的感情從來沒有浪費，根本不存在補償的問題。因為在你付出感情的同時，她也對你付出了感情，在你給她快樂的時候，她也給了你快樂。

失：可是，她現在不愛我了，我卻還苦苦地愛著她，這多不公平啊！

蘇：的確不公平，我是說你對所愛的那個人不公平。本來，愛她是你的權利，但愛不愛你是她的權利，而你卻想在自己行使權利的時候剝奪別人行使權利的自由，這是何等的不公平！

失：可是，現在痛苦的是我而不是她，是我在為她痛苦。

蘇：為她而痛苦？她的日子可能過得很好，不如說是你為自己而痛苦吧。明明是為自己，卻還打著為別人的旗號。年輕人，愛情丟了，德行可不能丟。

失：這麼說，這一切倒成了我的錯？

蘇：是的，從一開始你就錯了。如果你能給她帶來幸福，她是不會從你生活中離開的，要知道，沒有人會逃避幸福。

失：可她連機會都不給我，你說可惡不可惡？

蘇：當然可惡，好在你現在已經擺脫了這個可惡的人，你應該感到高興。

失：高興？怎麼可能呢，不管怎麼說，我是被人給拋棄了。

蘇：被拋棄的並不是就是不好的。

失：此話怎講？

蘇：有一次，我在商店看中一套高貴的衣服，愛不釋手，店主問我要不要。你猜我怎麼說，我說質地太差，不要！其實，我口袋裡沒有錢。年輕人，也許你就是這件被遺棄的衣服。

失：你真會安慰人，可惜你還是不能把我從失戀的痛苦中引出來。

蘇：時間會撫平你心靈的創傷。

失：但願我也有這一天，可我的第一步該從哪裡做起呢？

蘇：去感謝那個拋棄你的人，為她祝福。

失：為什麼？

蘇：因為她給了你忠誠，給了你重新尋找幸福的機會。

大概係佢隱瞞佢老豆包二奶
咁上下

由結果得出個因咁叻仔

屌 咁就唔好喇
人地家事
我以為你報復條女 你依家報復佢老豆

比人飛個個實會話好hurt架wor

咁你想點分先係正確做法
五日唔覆機已經算拖得耐啦 係要分既決絕啲唔好咩
而且我覺得應該一早蘊釀緊要散 係咪你自己feel 唔到咋

比人飛又真係好慘既
証明左係佢心目中 你滿足唔到佢
襯佢唔起

屌你老母正垃圾 條女同你分手真係冇錯 又唔係帽你又唔係做雞都要玩小學雞報復 條女上世殺左你全家？欠撚左你？你依家爆佢出黎係搞到人地老豆唔係搞到條女呀 成熟少少啦好冇呀

垃圾，無用男

同意 以後無女敢埋身

報啦

係囉
咁第日比人帽左係咪要斬人全家報復先得?

Last day前幾日先深入地傾過又無乜野，咁你話feel唔到呢句都係百搭既
分手到block之間都有whatsapp，以家分得絕我啲frd都話好既，但我仲接受緊囉

幼稚

果個只係嚴重性嘅例士🙄同現實有唔同🙄

點解要做弱者俾人可憐都唔盡力反擊？

咁你仲唔反擊？
係到齋講，冇撚用

哦

垃圾，抵你俾人飛

咪就係

幾時有報復後第一手資料提供

冇ga啦，條廢撚齋吹求安慰
俾人block都正常既
咁冇用既人同佢一齊邊到會有將來

屌 咪撚搞屋企人
人地分分鐘成頭家散左 咁點

就算報左都無update架喎
Block晒contact 啦都

再評估下🤔
可能過兩日冷靜下又無左回事

算吧啦 掉轉人地唔絕情 一直拖你你咪又係會話自己受好大傷乜乜柒柒
btw支持樓主報復 然後自己唔安樂一世

話撚左啦
咁你評估下啦

咁多人提到最終都係自己受返既

樓主幾歲

報復唔等於小學雞，要比人知你唔係好恰，等於你比人打你都唔會坐喺度念心經感化佢啦係咪？唔好以為壓制自己嘅怒火好清高，你退讓嘅時候，佢喺度同fd笑你傻仔咋。你退得越多，佢迫得越緊，最後你會發現自己唔知變左做乜嘢，講真復仇嘅心有時都係人生存嘅動力，同埋你都識講佢同你再無關係啦，爆佢大鑊咪爆佢大鑊

利申除非好小事，或者feel到對方真心知錯，如果唔係我會想令對方永不番身

咁人地係唔再鍾意你，唔想同你一齊，
絕就梗係好過拖你十年八年啦下嘛？

Last day即係中六

唉 樓豬 唔係放過你個ex
係放過你自己呀

而家係爆佢老豆大鑊唔係爆條女大鑊
條女老豆真係慘，自己個女拍拖揀埋啲小氣男人拉埋自己落水

唔好累人累物啦

明撚尻你 傻尻

唉你嗱嗱聲篤爆佢之後放過個女仔咪撚再搵人啦 睇見你咁小學雞真係膠刀廢事俾

佢咁狠心其實係好事，雖然一開頭真係會好撚嬲，但當你試過比人拖泥帶水果種感覺就知狠啲會好啲

痴撚線，幾歲呀，佢覺得你唔岩佢，佢決定分手咪分手囉，拍拖係相愛咁佢唔再愛佢自己單方面提出分手有咩問題，洗唔洗做個小組討論正反方5分鐘發言先呀，你自己以為你既行為係氹佢係祝福佢，但佢覺得你煩膠block鳩你都好正常姐，佢害你啲咩呀？依家分左手你連帽都冇得戴你仲想屌啲咩，定係佢拎撚晒你銀行啲錢插左你九刀呀？拖泥帶水又話收兵，絕情又話要報復，唔分手你又驚佢比帽你戴。咁撚巴閉不如下次直接結婚唔好怕拖啦

男人老狗大方啲算9數啦

垃圾樓主。

你之所以咁不忿 或者係因為你個ex斷曬同你既聯絡之前無好清楚同你攤牌 無好認真咁講分手原因（即係連解釋點解對你無曬感覺都費事） 然後你覺得自己“死得不明不白” 然後覺得自己係呢段關係入面係處於下風 跟住覺得自己無被尊重
呢個時候與其諗報唔報仇 不如用返三五七日釋放下情緒 盡量有咁傷心得咁傷心 做下運動 行下山然後係山頂對住個海大叫之類發洩下 最重要係舒緩左情緒先
平復返少少之後再諗下點解你會有復仇既諗法 一步步諗返點樣由“俾人飛好傷心” 變到去 “我要報仇 令你生活唔好過”
中間個思考過程係點樣
到真係諗起佢會無咁傷心喇 之後先諗返你地最後一次見面個陣你地之間對話大約係點 佢行為又或者對你既反應同態度係點 甚至再諗遠啲 你地呢次見面前一段時間有無發生過咩事 你地兩個當時狀態係點
雖然未必啱聽 但係一段感情完結 除左緣盡之外 雙方既心態同埋行為都會有意無意令到段感情更快終結 而回想 都算係幫段感情做“死因報告”
你個ex無同你做感情既“死因報告”姐 你咪自己寫返由自己角度所得既報告
而去到做完“死因報告”呢 你啖氣應該下得七七八八 到時再重新出發啦

條條女都係咁絕情嫁啦，你報得幾多個？
一係咪拍拖囉

佢有做衰野(俾帽/借錢唔還)就報囉，冇就咪搞人，當上一課囉

人地要分手就要人永不翻身 同你呢種賤種拍拖真係條友前世殺人放火先會遇到你呢啲心理變態
唔愛你就要報復係咩logic

那那聲搵另一塊閪屌啦
報你老母咩
你唔食個細都要食

仲以為好大件事，借左你幾萬蚊唔還
原來只係絕情講分手
咁小事就講報仇，成個小朋友咁
一世人留留長你係咪一唔如意就報仇 ?
宜家開始搞清楚個concept, 女人就係咁絕情
當買個教訓，你最大既報仇就係攬第條女鋸牛扒
unfollow 哂佢d 野，山水有相逢呀

唔怪得佢飛你啦
成熟d啦

多謝你分享呢篇野，學識左一d野！！

岸鳩
相都冇張講報復

佢廿幾歲架喇

樓主真係好撚柒廢，廢過廢柴
我知道條女點解飛你啦 咁撚小氣

成撚日話有一封信，又唔講咩過容，根本無討論空間，死撚咗佢把啦

睇完兩頁
條女 撚 樓豬
樓豬 撚 我地

條女絕情係岩既
樓主正一on9小學雞

見你咁痴線都唔難明點解條女要咁絕既

衝動完好易會後悔 勸你唔好 要諗清楚後果

講你就講啦

你真係好幼稚，講到幾咁愛，一分手就報仇，咁既性格繼續比人飛都好正常
重新做人好過啦，做個更好既自己！

屌你都廢鳩撚柒事

諗清楚你而家做既事有咩意義
其實女死女還在下個更可愛
有時間不如諗下點幫下父母減輕負擔
增值下自己
條女咁做其他無錯架
好似你做左一間公司年幾
辭左職之後公司再繼續搵你你會唔會理佢先？？
既然佢未玩夠覺得同你唔係幾夾想繼續玩
咪由佢囉
莫欺少年廢
你要報復既就係將自己變得更好
等佢後悔就岩

樓主咁樣做同有閃卡揸係手
同佢講分手就放出黎有咩分別
你又唔係話談婚論嫁
下下分手就咁做既話
係女都怕左你
一陣話人絕情就hurt你
唔絕情就會唔hurt到你咩on9仔
人格有問題

報復無意思 第日撞返佢知你過得好好 有美滿人生 佢更加覺得人生係慘烈

幼稚又衝動 正常分手就話好hurt要報復
我係女都怕左你啦

似返個男人啦，分手咪分手囉

如果你話條女做咗咩對唔住你都話，暫時睇上去純粹係佢唔鍾意你，所以先分手

報復已經幼稚

想報復仲要上嚟開post攞認同真係幼稚到核裂

屌都費事

我都有封信，寄去樓豬到樓豬會爆。
我寄唔寄好？

冇乜必要報復，我自己都冇，起我底就知我係乜事

十頁都黎 咩圖都冇 膠po

閃卡呢?

你試下比佢咁對你 擺到明係你地女人咁做無問題

呢D位,比你報左仇爽一時,同你釋懷左既時候,你會悔恨自己一世

拍拖唔俾分手？

你唔po出嚟正契弟。

lm

你個女
三萬蚊 過夜啊
你個女係雞啊！

呢D咪就係你會比人飛既原因
繼續呢D思維一世做失敗者啦樓主

細路仔？

放低你 ge 諗法

跟據博奕論 最有效處理報復 係一報還一報

即人地報復 要還擊 人地又再報復 再還擊

此報復模式 得分最高

再等落去 唔還擊 你就輸俾人 佢地就得逞

拍拖分手梗有一方受傷害梗有一方心有不甘架啦，

分手當然是絕情好啦，唔通拖泥帶水吊住你癮比假希望你就叫做好？

日日都有人分手，日日都有情侶不歡而散，係咪個個都要報復呀？仲要咁多人支持樓主，點解而家啲人咁幼稚定抑或女人飛人就是原罪？

呢個唔岩搵下個囉怨怨相報何時了

佢老豆包二奶？

樓主傻西瓜

無聊

小學雞 抵你比女飛

預期搵個人工12，13k ive仔 要食飯，要住屋，不善生產，唔會幫我比首期供樓既ive仔做老公，點解唔溝返個人工26，27k靚仔大學生返黎錫！？兩種仔都係唔會養埋你，但大學生性價比就高出好多倍，識錫都錫大學生啦！ive仔條爛柒,又酸又臭,仲要唔知一日打幾多次J!!! 讀唔成書搵唔到錢仲養埋佢!!!!你嫁埋我果份!!!

報乜鳩呀 男人老狗有d器度
長大啦

如果你拖住你，咁未仲辛苦，放下會好啲

做人睇野就長遠d la~為啖氣辛苦自己有咩為

絲打
死因報告曾經有收過，係一月頭，果次都少少突然
但之後偶然一件事令我地係返埋一齊返一排，同以前拍拖時一樣，仲有送禮物俾我，而果日亦係最後一日見佢
踏入農歷新年就開始唔應whatsapp, 前幾日block晒
講真一月果時真係知自己錯，無諗報仇嘅野，但一個月分兩次手真係好無奈，所以喊、發洩之類已經經過左

唔好FF太多
一陣沉船(全部女人都係雞)就仆街

佢呀爸果個例子黎架咋，不過單野一爆傷害程度都差唔多，佢頭家有機會散（我估）

佢阿媽勾佬？

Agger

幾多歲呀你
普普通通分手都唔得
又唔撚係畀你戴
可能佢一早知你係痴線㗎

散左咪搵下個 係到累人累物

即係你而家仲諗緊報仇呀？

成三十歲仲諗呢d，食屎啦樓主

Agger 小朋友玩遊戲輸左要發脾氣報復？
花時間係更有意義嘅事上 增值自己
過多幾年望翻自己做嘅事覺得對現在嘅自己有幫助至係
報復佢只係浪費時間 損人不利己

照你咁講
拍果時對你又唔係差
機會又比左你
又無帽你
係差個原因無講清楚
你就要搞到人頭家散
少少唔順你意你就受到咁大困擾
要人家破人亡
會唔會女主角一早覺得你係咁既人
唔想再刺激你先自動消失呀？

可能呢個只係佢既善意，同埋驚左你
你一念之差搞到咁多人出事
你呢世良心過唔過意得去

睇完樓主啲cm已經明點解佢比人飛
做男人唔立品 又幼稚

聽到你講咩報復係寄信等佢屋企人知某啲野就忍唔住笑

我係女見到啲男仔分左手之後就爆大獲都唔會再行近個條仔 你自己稔下值唔值
你爆左就冇哂誠信

agger

碌左成十頁都仲未講條女做左咩事
依家冇人想知呀，食屎啦你小學雞樓主
抵你比啲女玩

報復 支持

唔拖泥帶水又比人話絕情
拖泥帶水又比人話繼續利用ex做兵
做咩而家拍拖分個手都要搞到拆散頭家
人生都係求開心，拍得唔開心就想散架啦

如果想分果個係你，而你比左個理由
咁對方就會無咁傷心可憐咩？
唔通要花費一生係段令自己唔開心既關係

個標題係 條女絕情搞到我想報復
我本身以為條女派帽比樓豬/對樓豬好衰，搞到樓豬想報復令呢啲賤女人冇好日子過
點知睇晒睇晒成個post我都唔明人地絕情同你要報復有咩關係

散唔散都唔關你事 但係其實我相信對條女 傷害唔太大 頭家散左 條女仲係到 佢都仲可以玩仔 做賤女人 都仲係會周圍害人 搞到會屋企人又真係唔係咁好

婆婆媽媽 爆啦

無先兆

擺個樣上黎睇過先啦

我之前條女 俾人搞大幾個月肚我先知
有一段時間搵唔到佢 仲要身邊個個朋友都知
我都好撚嬲

好彩冇幾耐就遇到依家條女 白滑可愛乖女處 最緊要好撚大波 我係垃圾sale屎仔黎 我唔知應該用見異思遷定樂不思蜀黎形容啦
我淨係知我happy 過以前好多 完全冇報復頂大綠帽意圖
向前望啦巴打

Block 左一了百了咪仲好
拖住唔上唔落仲撚慘呀兄弟
唔好搞咁多野喇
損人不利己既野做來冇意義
睇你啲思想最多都係廿歲仔
大撚把青春 搵過個算啦

唔係幼稚問題
係你做男人做到咁好撚肉酸

得把口 講就兇狠 做就

下次比人飛 條女要去教堂搞個分手禮
喺台前倒後行返出門口
分手一百日就擺返百日宴
擺返十鳩幾廿圍
滿意未

屌 比人玩都唔識還手唔怪得港豬咁好恰

分手就絕情 咁係咪要結婚

邊度俾人玩呀？點玩呀？拍拖唔分得手㗎？分手唔可以決絕D？

樓主你真係好廢
俾女飛就想報復人

重新開始啦
你咁樣只會成世做毒撚

你話佢呃你幾百萬 斬你全家 瘋狂派帽 惹aids比你
你嬲 我都明白姐
依家人地分手咋喎 拍拖唔係包生仔結婚個喎
拍得唔開心咪分手 有乜問題？

反而你想報復依點 會令我更加認同個女仔係應該飛左你

你男人黎架 比啲器量出黎啦好心你

如果樓豬係女, 想報復前男友, 就應該多人G持d
利申, G持樓豬做唔犯法既野去令自己個心好過d

咪撚比我估中 最撚多咪睇到佢老豆去叫雞 咩家庭問題

樓豬當左呢啲野係救命草咁
講到自己有晒主導權

男人老狗做到你咁撚垃圾

一個男人要有幾小家先能夠做到分手唔gur 要爆大鑊？？？

#唔好高估你手上所謂‘料’嘅影響力
#你ex做咗呢世最啱嘅決定，就係飛咗你呢隻小學雞

我都係過來人 單身下其實都係好事黎既 比自己冷靜下休息下啦巴打

#乜撚野呀
戇鳩仔

人地又唔係比帽你戴
正正常常分手都唔得 比你有機會cool煲咁又點？你覺得留得住佢咩
仲有你諗住搞散人地屋企？你係咪男人黎

無，只係繼續向前入面其中一個option

btw真係唔好同連登仔拍拖 痴撚線

咁負面嘅念頭呢幾日先浮現🤔

分個手就要搞散人頭家

做乜撚野姐你

抵撚死

我諗大家都明白點解條女咁絕情
因為你on9

我都覺得係

明條女點解分手

屌 樓主你覺得大家屌你係因為你男人？
唔係啊 屌你係因為你弱智啊！

如果樓豬係女 下底回覆清一色 勞資糾紛，雞公廁

想報咪報 洗咩理人點睇
但覺得你根本冇個決心
因為有就一早已經報左

講真好似你咁幼稚既男人真係屌都費事
絕情同撚你撚耐啲你揀邊樣？
唔絕情又話人拖住你，絕情啊又話人哋衰
講真做男人就唔好咁小學雞啦
積下啲陰德好喎
你驚冇下個女朋友咩
你咁樣擺人上網就真係可能冇下個女朋友啦

又要做小學雞野又要驚

好撚戇鳩呀
究竟咩人先會可以明知個"#" 無實際功用都仲要打出黎

係就快啦 屌你老母
講左咁柒耐，寄到未寄到封信，死垃圾。
我係條女老豆 見到你條毒撚柒下柒下都唔撚驚啦，
攞撚住封信就想屈人包二奶，人地成家唔會唔聽你條低能仔講野呀，成撚日中二病出生，真係以為手握咩驚天大秘密，係人地角度可能只係WTF 傻仔。
見你咁撚懦弱，兜口兜面一巴車埋去，咪返屋企開post「岩岩俾人聲左一巴，令我好想報復」

放下執著

認真 佢絕咗你子孫咩
唔洗搞咁大陣象嘛
你自己開開心心生活仲好啦
搞啲咁既野出黎同啲情侶威脅對方話要自殺之後搞到人地一世唔心安冇咩分別

好on9 冇人撐你就係度賴

樓主啲心態好唔得
現實中樓主做啲咁既野預咗一世冇女

有咩好賴
撐或屌都唔會影響到我喎😂😂

上黎叫下春😂

講多兩句

點會呀，
如果樓主係女，相信啲人會話佢係雞係公廁係死港女，比人飛係抵死喎

分手都要相方ok先可以分？咪on9 la。如果係你題出分手咪又係單方面！唔通條女又可以屌7你單方面分手。

圖.jpg

你條女做得好
樓豬呢d垃圾而家唔飛等幾時

一見到樓主呢啲毒撚成日以為自己收埋左啲咩驚天大秘密就覺得柒到打冷震

你咁做有乜意思？
你根本就放唔低

支持巴打

不如樓豬講下點一封信就可以搞到人家破人亡

講到幾想放閃卡咁
想既話就做
開個post唔知做乜鳩 抵你被條女撚狗咁撚

冇閃卡我彩你都有味

呢個真
佢一定係覺得依家係佢揸住人痛腳

講經咩，牛唔飲水點撳得牛頭低
自己唔做狗 點會比人撚
開頭自己唔振夫綱
散左就話玩報復 身為男人有無咁cheap/小器

樓主一定係心理有問題果 d 毒撚黎

垃圾樓主😂 死垃圾

咪就係 冇講清楚咩原因分手就學人玩報復
小學雞到痴撚線
如果佢派帽/屈你叫雞/偷你錢，你憎佢我明白

佢冇講清楚的確係唔夠大體
但佢block你反而係合情合理，講左分手仲覆你whatsapp嗰d叫收你兵

再講一次 樓豬真係好小學雞
好彩佢飛左你 唔係仲有派受

樓豬真係弱撚智 屌鳩佢都廢撚事

佢折墜你好高興咩

支持報復

報復無意思 睇開啲啦樓主

你咪當佢唔識寶 盡快搵過第個好過啦

通常死因不明都係帽
一定要報復
你唔好佢都唔洗旨意好
最撚憎呢啲臭閪

利申試過

最大報復:

溝件索過佢既，仲要搵多d錢

成日都講冇鬼唔死得人

其實樓主唔洗報復，因為你唔需要為一個放棄你嘅人做咁多野，浪費時間，值得咩。令願建啲時間識下新女，令自己變得更加好好過

好彩條女飛鳩左你
唔分手佢呢世就折墜喇
樓主正廢鳩

唔明呢種人係咩心態
對方信任你先將秘密話你知
即係分左手你講哂出去，佢都唔可以埋怨你
因為係佢太on9咁信任你
希望你將來唔好太信任人呀

中肯講兩句

如果係綠帽就值得報復
如果唔係，建議樓豬反省吓

條女肯定唔會後悔同你分手，但係會後悔同你拍過拖

唔怪得佢
你咁撚小學雞

分手咪分手囉過多一年半年你諗返轉頭其實就會覺得冇乜野，要憎佢不如諗下自己問題係邊先啦，事出必有因呀

收皮啦 做男人做到你咁撚樣 又唔係俾帽你戴
好嚟好去 分左手仲搞鳩人做乜撚野

食屎啦你，廢物

又話同男女無關
屌我嘅cm都係...做男人做到....
睇得港女語錄多呀

我知道你好唔gur 但你靜落黎諗一諗 佢愈絕反而愈好～起碼你唔會有期望 你不如花點心機搵過個啦；）我都有好多可愛令ex收皮既野 但當你搵到個值得你花時間既人 你就唔會再有唔gur既感覺
比你報到仇 對你有咩好處？ 佢最後比你收左皮 你會開心d? 冷靜點 你宜家只係火遮眼 加油呀 巴打

認真 你同佢講 我打算寄信比你屋企講件事
但又死都唔寄
吊住佢
咁先係報復

報復啦屌你

咁撚多人唔支持你既？

我就撐你啦，講到你冇付出咁，家陣連死因都唔知。反正分開左之後你地都唔會有交集架啦？佢頭家點都冇所謂啦，不過提你一句做左就唔好後悔

想得太多會毀了你。若無其事，才是最好的報復。 何必向不值得的人證明什麼，生活得更好，是為了自己。

又唔係俾帽你戴 報咩復
感情冇話啱定錯 係冇咗感覺就冇咗 冇得夾硬黎 放下啦樓主

如果你平時賤開嘅根本唔會問報唔報復呢個問題。

寄左出去你之後會緊張會諗後果，會諗佢老豆老母收到信係咩反應/ 咁啱果日條女開信箱截左封信之類。

到最後爆左出黎又要驚條女報復/ 難過，然後你又難過，咁樣根本玩緊自己

俾著我會燒撚左封信，溝過個條女好過，自己有條件洗撚哂時間喺呢啲將會唔重要嘅事上邊？ 當你有一日對佢無哂感覺你先會立於不敗之地

痴線 你角度叫死因不明
話唔定對面覺得忍撚左好耐
話你又當耳邊風

不過俾綠帽的正仆街

利申：之前有分手個時條仔又係不滿死因不明
俾我用左成粒鐘逐點逐點講完有咩接受唔到
鍾要好多都講過好多次
然後佢接受唔到現實係我面前大大聲用頭去撞牆

俾人「當狗撚」你自己都有責任
你block左佢又點會撚到你

唔係帽姐係唔夾lo
結婚都有離婚何況拍拖

放過人啦好嘛

唔報仇正傻閪。

屌你老母依家報仇都要顧佢感受

佢hurt你果陣唔顧下你感受既？

支持佢既人其實有無睇內文
定而家d 人真係咁恐怖

痴線 係咪分手就唔顧感受

同感 好自我中心